更多的是和人们交谈，看看兰迪和维克多的日程安排。 照亮道路:对歌手詹尼斯·伊恩的采访格雷格·夏皮罗，2022年1月20日，华盛顿刀锋 
 兰迪正在为他2019年首张专辑《Hey Gurl, It 's Christmas》的后续工作努力，同时也在为他的多城市巡回演唱会做计划，他很有礼貌地回答了一些问题。 嘿，姑娘，我是兰迪·雷恩伯! 格雷格·夏皮罗2021年9月16日|华盛顿刀锋报 
 沙利文和他的妻子朱莉拥有山地航空服务公司，这是一个单架飞机的家族企业，它让兰迪实现了自己当老板的梦想。 在阿拉斯加，商业航空是生命线。 该州也是全国致命车祸的发生地。 |由Zoë Sobel, KUCB和Agnel Philip, ProPublica | 2021年6月16日| 
 他哭得那么厉害，她和兰迪都听不懂他在说什么。 对于今年未被选中的NFL新秀来说，这种可能性甚至更大。 以赛亚·赖特还是做到了。 Sam Fortier, 2020年11月20日，华盛顿邮报 
 正如兰迪所指出的，“也许把这一点曝光并提出问题是有价值的。” 你的丈夫绝对是同性恋:TLC对摩门教徒的痛苦描绘|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 对兰迪这个50岁的前摩门教男同性恋来说，这种疗法是一颗特别难以下咽的苦果。 你的丈夫绝对是同性恋:TLC对摩门教徒的痛苦描绘|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 正如兰迪所写的那样，“我猜这说明教堂并没有同性恋者的容身之地，所以结婚仍然是含蓄的。” 你的丈夫绝对是同性恋:TLC对摩门教徒的痛苦描绘|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 在古巴被冷落和制裁之前，它是好色之徒的好去处。 海曼·罗斯会带着关系正常化重返哈瓦那吗? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 兰迪里德别克，日产和雪佛兰密苏里州的汽车经销商。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 “兰迪，你说得真好。”史蒂夫温柔地说。 《空心小屋的男孩》|艾拉·梅·马林斯 
 “只是某个好色的皇后的照片，”他的父亲回答，扔掉了他那毫无生气的下巴。 鲍勃，战斗之子阿尔弗雷德·奥利凡特 
 “很好，兰迪，”她答道，放下熨斗，对他微笑了一下。 河中的兰迪小霍雷肖·阿尔杰 
 “我想我们还是坐船吧，”杰克·巴特利特回答道，他是一个比兰迪大几个月的男孩。 河中的兰迪小霍雷肖·阿尔杰 
 “我会去的——除非妈妈要我在走之前为她做点什么。”兰迪回答。 河中的兰迪小霍雷肖·阿尔杰